10連

1

2

3

4

5

😵

6

完

我訓先 聽日再黎

下半世我乜都唔做，淨係同你玩

太年輕了

我

7

8

可惜

夠啦喔

下次努力

聽日仲要翻工翻學就早d訓

1
2
3
4
5
6
7
8
9
10

9

斷

10

11

收檔啦你

唔玩啦1

好辛2苦

下？

完啦好嗎

你唔覆咪完囉

咁都連唔到，辣殺

咁叻仔你連啦

自己起底啦，二十連啊辣殺

幫你

妖

.

bye

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23

24

25

26

27

28

29

30

31

32

33

34

35

36

37

38

39

40

41

42

43

44

45

46

47

48

49

50

51

52

53

54

50連都過了 好廢 你地

辣殺

On9

55

56

57

58

59

60

61

62

63

64

65

66

67

68